---
id: 50
title: Monday Is Holiday
date: 2015-02-17T14:39:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2015/02/17/monday-is-holiday/
permalink: /monday-is-holiday/
nb_of_words:
  - "177"
mashsb_timestamp:
  - "1596769303"
mashsb_shares:
  - "0"
mashsb_jsonshares:
  - '{"total":0}'
categories:
  - Note
---
<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2015/02/5b7db-beach-blur-camper-386000.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></figure> 

<p class="has-drop-cap">
  Sebagian orang di dunia ini banyak yang membenci sama yang namanya hari senin, Tanya kenapa? Usut punya usut bahwa pada hari senin banyak kejadian yang tidak diinginkan karna pada hari senin adalah masa teransisi dari hari-hari weekend ke hari rutinitas atau bahasa kerenya adalah shock time 😀 sotoy gue.
</p>

Tetapi lain sama gue, menurut gue hari senin adalah hari yang menyenangkan, Tanya kenapa? Loh kok bisa menyenangkan? Iya, karena gue gak termasuk kebanyakan orang yang membenci hari senin, karena di hari senin gue gak ngalamin yang namanya shock time, di hari senin gue belum masuk sama masa transisi.

Karena _Monday Is Holiday_, iya anda benar di hari senin gue gak ada kuliah jadi bisa nyantai bisa ngodud tentunya bro, yang pasti gue bisa selalu dengerin orang-orang yang ngeluh sama hari senin sambil ketawa-ketawa kecil di dalam hati.